發夢發到好攰好想死

呢個月以嚟每次發夢都企最前
罷工罷到比人炒左
屋企人又深藍日日鬧我話我
積蓄又差唔多緯哂嚟升級裝備同買物資去派
朋友又唔多又冇咩人理我
身邊啲人都係港豬活喺平行時空
好辛苦好想跳落去好攰
戶口又開始見底 想食個m記都唔敢加大
好辛苦 我知如果我死左又少一個喺前線嘅人 我唔想咁樣 但真係好難捱落去

希望咁多位香港人可以繼續努力

抖一抖先

回氣再嚟

好想解脫

好痛苦 有冇人明

好對唔住咁多位戰友 抗爭路上可能我唔可以繼續走落去

我都同屋企人鬧哂交
佢地只佢活喺自己世界

我係單方面比呀爸呀媽鬧..好辛苦

巴打，暫時休息一下先，一個都不能小啊

佢地覺得遊行本身已經係搞事 我同佢地解釋佢又鬧我廢青又剩...

我何嘗又唔係最尾忍唔住先屌返佢

撐住呀巴打，冇錢嘅可以番住抄散或者part time！你仲有我地一班巴打同義士！！！有咩唔開心可以出黎傾

我睇唔到自己嘅未來同希望

我嘗試解釋 佢地唔聽 就淨係鬧我

唔洗同佢地解釋 深藍唔會明
好明屋企人立場唔同好傷心

Btw 哩到好多同路人 攰咪休息下再戰

俾自己抖下
等兄弟們接力
無人會怪你㗎

過黎 我請你食足一個月野

炒住散，先搵工，冇錢咩都做唔到。

佢地只係會聽自己想聽嘅野...

我地哩到每個人請你食一餐飯 食到出年呀應該

我仲係學生 返pt既錢仲要留黎交學費我依家已經用凸左

我哋一齊發夢,一齊醒,好嗎?

喂 長期抗爭路上不嬲都係互相分擔同接力架ma 攰就抖下吖ma傻嘅 唔洗下下逼到自己咁盡 放心呀其他手足會接力 你抖夠再出嚟我地發夢再見啦好冇

多謝巴打 但唔洗啦我暫時仲未去到要人接濟 一日食一餐都仲過到日子

你唔係一個人㗎！
你出句聲呢到大把巴絲會幫你
出聲就得
我哋一齊行落去，一齊迎接勝利嘅一日
而家打舖機睇套戲抖吓先啦

有冇炒散介紹我未返過炒散 本身返固定parttime

比錢讀書係家長既責任，Ｅ樣應該係你屌番佢。

野食錢對返工人士黎講真係唔多
放心接受我地支援

有咩技能

巴打 頂住呀 大家都頂緊架~
少一個 我地又少一份力 少一份堅持架啦
呢幾日休息下先啦~

一日食一餐會餓到醒 發唔到夢

如果今次輸左
一定要同深藍割 2047前自己一定要離開香港

呀爸細個已經同我講18歲開始唔會比錢我生活 要我自己搬出去依家屋企有間房唔洗我租我已經要好感激佢 佢講過冇錢讀就唔好讀大學出黎做野 佢1蚊都唔會比

一日食一餐唔得呀邊夠力發夢架

好感動 咁夜仲有人理我呢個廢青好多謝大家陪我講一兩句

大學係可以借錢讀

咁唔負責任你第時都唔洗養返佢 養18年好了

一早講定啲仆街野就當係唔仆街？
咁一開始講5歲唔俾飯你食都得啦

文員技能

你試下話唔讀 佢地仲驚過你

抖下先囉巴打

瞓唔著5點幾又要出去做野

我試過報grant但屋企人唔肯比月結單我申請話麻煩到佢地

同你好似
I know that feel

讀緊咩科？
介唔介意跟客啲客有啲煩

休息一下

仆佢個街又唔比錢又唔比申請

佢地真係冇咩所謂早兩年呀爸呀媽離婚 我跟呀爸嗰邊 佢已經叫我返工比家用嗰陣我先啱啱year1

你想傾幾時都陪你

文科唔怕辛苦咩都唔怕

多謝你地

其實你幾叻 你之前parttime 幾錢

一個月可以番幾多日？
target salary?

反正我都想請個學生黎訓練

休息一下先啦，等你遲啲再企岀嚟，發個好夢

撐住呀
我都好撚攰 屋企人淺藍 但都係覺得自己啱曬嗰種
不過好彩佢地錫我 經濟上仲撐得住
頂唔順嘅咪聽晚出黎一齊打個邊爐囉 大把人撐住你

依家仲係sem break 唔阻發夢日子我係可以日日返工

[土瓜灣人入!!!!] 土瓜灣文宣義工比藍絲圍！

你係學生？

巴打 我約定你一齊係煲底食飯飲酒食煙啦 不見不散

做個朋友

戒煙啦

一齊捱落去
累既休息下先
加油啦巴打

你好勁 可以自己一邊讀書一邊搵自己洗 我去exchange都要用住老豆老母d錢先 返嚟先做pt同攞scholarship還俾佢地

做個朋友啦
有咩事大把人撐住你 我地要一齊捱埋佢

推

same here巴打已經兩個月無工返，户口得返90蚊要叫我細佬入10蚊俾我㩒埋出嚟用。唯一一個識咗十年嘅朋友都因為政治立場唔同無撚埋。所以我更加唔甘心咁就死咗去，點都要捱到支爆個一日

辛苦曬啦巴打你好好！
累就喺屋企休息下，幫手做下文宣工作
唔好諗埋一面！你對我地好重要架！
呢度啲人好有愛，有咩需要出聲就得！

如果需要，我可以資助你食一個星期m記加大

一定要一起頂到 一起上街慶祝既一日

大家都是兄弟姊妹 不打緊

巴打你休息下先 唔好俾自己咁辛苦住
有咩唔開心我哋都可以分擔下

我返份文員pt同埋有做下補習 有時可以6000個月

我地一定會贏 應承我陪我見證呢一日嘅來臨

連登有愛，休息下先，巴打要撐住

巴打我戶口都已經撳唔到錢呢場抗爭真係唔可以再退再輸

連登有愛

係

咁你可唔可以都愛下自己

發夢專用樹窿

入得黎樹窿
我唔洗知你發左幾多次夢
夢見過啲咩
我淨想你細細聲話我地知你嘅心事

腦魔同你講點解你要生存落去（認真post，大家都入黎）

如果有新香港，
你要有份見到！

龍和同急救站食煙就試過

好呀

暫時抖下先

抖一抖

巴打可以試下番promoter，雖然工時短但時薪高，揾得幾多得幾多堆沙成塔！不過都要記住休息，辛苦晒喇 加油

抖一抖 take a break 我哋會接力 唔洗擔心
休息是為了走更長的路
要傾計呢度大把巴絲陪你

搵Ｄ８小時 ５天工作 其實都可以有１２Ｋ一個月

巴打 咁我約定你㗎啦 我希望我地可以除得口罩一齊食飯飲酒食煙

巴打可唔可以比我請下你食飯？

巴打 抖下啲先 好多巴打絲打陪你撐香港

負擔唔起full time既人工俾你

可以在家工作 (有機會要見客)

工作內容：
跟單
聽電話
學整website
fund application
半個sales

好處：
唔限返工時間同地點有電腦同電話就做到
可以學做半個it狗
如果sell到單可以分傭

壞處：
俾唔起full time錢
唔及炒散穩定(我覺得)

有冇興趣

加油

多謝咁多位巴絲咁夜都仲理我我應承大家我唔會做傻事多謝大家陪我傾左陣連登有愛我知自己條命生得唔好 所以我唔會咁快退落黎 我會繼續企係最前線同大家一齊發夢

其實真係一步一步成功緊 連最唔出聲嘅公務員都開始支持 抗爭嘅路一定係慢長 咁多個朝代無一例外 好辛苦就休息下先搵野做分散下注意力 你退落黎休息下其他香港人頂上 大家輪更咁一步一步邁向成功
我自己本身係精神病房嘅rn 7月頭情緒開始頂唔住以為就黎要係個ward到留返張床俾自己 意識到唔對路就避開睇新聞先睇下啲搞笑片平靜下 而家又係一條好漢可以繼續發夢 總知一定無絕路 覺得唔係好掂就避開唞下 be water

頂唔順就做下港豬休息下啦
唔好逼自己做野
要有心理準備係長期抗爭嚟

連登咁多狂戰士架咩
唔返工齋發夢

唔好啊手足 攰既抖抖先
要幫手既出聲 大把人幫你架

巴打留個Tg
請你食一兩餐飯仲可以的
你唔係一個人

攰就抖吓先 唔好死頂
抖夠再翻嚟一齊發夢
唔准話要走啊！走咗邊個接力
呢到個個都會陪你
最驚就係你班人收埋收埋自己死頂

Respect 有需要隨時都在

兄弟頂住
攰就抖下先唔使比咁大壓力自己
香港嘅未來有我地同你一齊寫落去

平時屋企人呀朋友呀唔理解都唔緊要
諗返你每次發夢身邊嘅人
嗰啲連樣都未見過
萍水相逢
偏偏無條件同你互相支撐嘅人
你會發現理解你嘅人其實有好多

我最想見到嘅畫面係有朝一日
大家可以除低頭盔眼罩口罩
一齊食煙飲酒講粗口
好希望嗰日可以同所有為香港付出過嘅人大肆慶祝
好希望嗰日可以見到你

暫時抖下再join返我地啦

我地一直都係你身邊 加油！

我都冇返個半月了

有興趣但我真係完全唔識it野怕唔怕我上手慢anyway多謝巴打

巴打們都好後生？

係呀 20頭先可以咁任性

唔該哂巴打我會搵下類似既工

我一開始都唔識
google下就識

可以點搵你係咪只可以留tg

休息下
去睇下啲笑片又好咩都好
你唔會冇朋友 我地全部都係戰友！！
有咩唔開心就上黎傾 實會有人理你

上面幾位經濟困難巴打，有事要出聲，喺連登唔會俾你哋餓親㗎！唔夠錢開飯唔好怕醜，當陪我食飯，反正我成日一支公食飯好孤毒，好想搵人陪下

始終我前排仲係學生唔係日日都返到工

頂住兄弟!

巴打 我理解家人唔講道理係會令人好沮喪
有咩唔開心就上嚟傾吓計發洩吓啦
雖然經歷唔同 我冇可能完全明你感受
但呢到有好多人都會支持你陪你
你唔係自己一個架

巴打加油希望樓上位巴打會請你幫到你

應該唔止咁少

其實我好怕人地請我可能屋企關係 我會唔好意思受人恩惠 之前發夢有人見我成日冇食野拎個m記包比我我都勁唔好意思食

睇黎我老了

所以你都唔好丟低我自己一個捱落去

巴打多謝你好意了

I know how that feel
讀梗書 舊底做開果份pt冇再做又未搵到新工 加上最近發夢都冇心情同時間諗 又同屋企人鬧咗交 依家戶口見底 好擔心下個月點過

我可以tg搵你巴打介唔介意留tg

加油 頂住

加油
如果上唔到前線
幫手share文宣都已經做到好多野
要加油 唔好死！

住邊頭呀
得閒陪下你

726去唔去機場？
搵你傾下計

巴打撐住攰既可以抖陣先

抱抱

唔好啦大佬 有咩事同我哋講吓我哋一定肯聽
你休息吓先啦 我驚你太大壓力 我哋會繼續頂住等你休息完歸隊的

大家發過夢就係手足
雖然企得唔夠你前

見到咁多巴絲嘅好意就知我更加唔應該退落黎你地每一句都係我嘅生存動力我會幫大家企最前面發夢

我36歲人都收入無穩定過（自己生意）
依家仲有兩個女
所以放心，窮唔係最大嘅問題，放棄先係，仲有一口氣就有機會。
你叻仔/女黎，讀書parttime搵6000,我讀書個時3000都搵唔到。頂住呀，有咩事出聲，一齊行落去。

詩打讀law geh? Hahaha

機場就未必去 車費好貴去一轉機場來回我驚第2日入唔到元朗

休息下先啦巴打 做左咁多野 唔好而家先黎放棄！！加油

大家都係手足有咩唔好意思
可能大家都想留比其他人食

你試下調轉諗人地買左 你唔食咪仲晒

喱句真係難聽過粗口
講就係架啦?細細個600蚊一個月零用錢，我而家一個月都比成皮家用啦，樓下巴打仲話養番18年就算，計我話直接咪撚養，鬥厚面皮賴死唔走，發完夢賺到D錢搬出去咪撚再認屋企人

休息下先啦巴打
我地要同港共鬥長命
唔急於一時阿

想食m記唔敢加大係一件好正常既事，以前加大加兩蚊，依家加大加成4.5定5蚊，本身個餐既價就已經貴啦，加大既錢又越來越貴

瞓唔著睇到個po
唔好話咩唔好意思啦
我地一齊出生入死過
就係兄弟架喇
有乜需要出聲就得

最平13蚊巴士

考唔考慮同有相同問題既朋友一齊租屋搬出去住

傻啦無人話一定要企最前嘅
呢場仗唔係一朝一夕可以打得完
狀態唔好更加要抖一下養精畜銳
戰場上仲有好多位置可以用得著你咖

巴打，介唔介意講下你住邊區？

唔記得同大家講 個ac唔係我..我係cdrom 因為發夢所以借左朋友ac黎睇updated news佢好似有幾個ac所以比左呢個我用

巴打幾歲
咁快老
其實發一次夢之後2日都好累 跟住就又好快下一次發夢 都無咩時間去番工 總要有時好怕報更撞到發夢既日子 索性都唔番算

絲打，少一個就少咗份力量，我諗你可以停一陣，休息吓，呢嗰星期好好喺屋企休息先，唔好出去喇。如果冇錢，揾份九成請嘅part time做住先，例如飲食，做住先，最少唔使下下食m記呢啲撐黑警嘅邪惡餐。

其他嘅嘢，之後先算，唔好走咁走咗去。

絲打你住邊區？我一個人咋，又驚盪失路，我幫你俾車費，可唔可以陪我去？

搵啲pt做住先！ 我都係pt跟住禮拜六日出去

今日仲係24碎(歲)
我今個星期六會係第一次香城online
之前係唔敢勇武既路人

我住黃大仙我區係民建聯票倉廢老地區

我都係發夢之後先用連登
大家要加油 要留番條命睇林鄭點折墜

休息下先 唔好比咁大壓力自己仲有我地頂住 好好抖下等你歸隊

即使你個人唔係前線 精神依然係到
做住冷氣軍師先 好好抖下

唔知講咩好
只可以話個社會太 on9
d 港豬唔殺到埋身係真係唔會理
老豆老母就算真係知道你做既野係正義，係啱，都會因為擔心你安危 & 自己利益受損->寧愿犧牲好多野/閒事莫理 而叫你唔好繼續
你係呢場運動投入左好多亦付出左好多，但香港社會利字當頭，所以身邊既港豬係唔會讚賞你既行為

我覺得你可以試下同雙親表達你既諗法，例如解釋唔係一時衝動而係真係想為香港做翻 d 野所以先咁投入，同埋真係攤牌咁講你好辛苦，爭取佢地既諒解，有可能佢地係好躁底，講極唔明，但都要 keep 住冷靜平和咁同佢地解釋，唔好同佢地硬碰硬

點都好，你個情況係真係需要抖下先，呢場運動係無需要格硬離，有需要就要離場休息，到你覺得自己真係完全 ready 先再諗下繼唔繼續

多謝你付出左咁多

漫長路 唔好咁快就話放棄
休息都好緊要 攰完再歸隊

諗下每次出到黎你身邊既人

你一嚟就打大佬？心理身理同gear準備好未？安全為上呀！

爸打 我比裝備你 唔好擔心呢方面既事

我喺你隔離區，聽日陪我入機場得唔得？

巴打下次夢醒請你食魚柳bell

我都係咁
但係其實唔可以咁唸 可以話 有錢出錢 有力出力 你都付出咗咁多 嘢食係手足嘅心意 我哋都希望前線可以食飽有精神 有力咁對住班狗 你唔好意思食 我哋仲驚你冇力 擔心你對住班狗狀態唔夠好 咁咪仲衰

YEAH 一齊組團去嘆冷氣，好過留喺屋企啦

唔好話我冷血 你想死就等真係結束冇哂希望無路可走時 一定好多人陪你去死 反正要死 輸哂時就去林奠屋企集體自殺啦 真係要死都要有價值咁死 又有人陪你過橋 唔洗孤零零一個死 宜家死一啲都唔爽皮

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

頂住，試搵pt time幫補，真係搞唔掂實有巴絲可以幫手搵出路。

聽日去拎齊裝
護甲都有
打鄉黑0心理壓力
一對一有信心打到佢殘廢
老實講 黑警我都唔知可以做啲咩

因為你個po開ac了
這樣說很自私 但 拜託一齊撐下去 多一個 太多了

part time的話你可以睇下學校啲job board
in campus 嘅工 係圖書館做下野都有成70蚊一個鐘架!! 你去望下睇下有無啱嘅

有考慮過 但暫時未有呢個能力 始終依家屋企有得住 支出少啲先叫做勉強捱到 多一筆支出就係多一筆支出

辛苦你哋啦！前線都會攰架 最好就可以轉更抖一抖 我都想上前線 可惜唔夠力又跑唔快

咁都係唔係好老
我出去識到有d戰友都係細你一兩歲 雖然都大過我
你齊裝 睇好曬攻略先好過來

抽離一下 休息一下
手足會理解

我打算聽日留係屋企休息一日 27號養足精神對唔住

身心都好攰⋯⋯好想咩都完結會無哂痛苦⋯我都係⋯⋯記得照顧好自己，量力而為，再一齊齊上齊落！u r not alone!
Share 一個post比你from「說書人」，希望比到丁點力量你⋯⋯！

而家，你可能唔多唔少會覺得驚、緊張、嬲、好低落、無力感好重；好容易炆、好似驚弓之鳥咁；食唔落、訓唔到；身體唔舒服（例如抖唔到氣、頭痛、心跳快），腦海反覆出現某D畫面；對人或事失去信心；或者其他你覺得好陌生、令你好唔舒服嘅感覺。

呢D係常見嘅急性壓力反應，好多人都會有，包括小編都經歷緊。

就算你無呢D反應，都係可以，每個人都唔一樣。

〖 照 顧 自 己 〗

明白係唔容易，亦知道係好難，但都請盡量試下好好照顧自己：Keep住食得健康、搵人陪下、放個短break休息，拉下筋，搵少少方法令自己鬆一鬆，睇下其他野。

就算放鬆唔到都唔緊要，唔需要責怪自己。

小編好明白會好心急想知道update，好擔心隨時會錯過重要嘅最新情況。同一時間，保持良好嘅身心狀態都係非常重要！

照顧好自己先照顧到其他人，照顧好自己先照顧到自己關心嘅事。

如果有某一類資訊係極度牽動情緒，或者太多資訊感覺已經負荷唔到，請唔好睇咁多住，暫時。抖一抖，準備好，再適度咁、有意識咁接收新資訊。
* * *
如果真係好困擾、好辛苦，覺得唔係好搞得掂，it’s OK。

It’s fine to be not fine。

咁並唔代表你唔好，亦唔係你軟弱，呢個係每個人都有可能經歷嘅感受。如果你想嘅話，可以試下搵專業人士幫手，有人會願意聆聽你、陪住你。又或者你估計身邊嘅人可能有需要，都知道有以下情緒支援服務可以务提供

要唔要訓覺，定係訓唔著。

我驚你起屋企又比人罵，
有冇其他地方去下。

其實報1-5 應該都冇問題 唔掂再射波 唔係就冇錢洗

咁就休息一日啦
記得HEA足一日,唔好再諗其他嘢呀

我知道有公司請promoter 有興趣覆我

我同你都好似 工又冇 錢又冇
返到屋企又成日比人鬧比說話我聽
呢兩個月情緒波動好大
特別係見到有兄弟走
真係好想同佢地一齊走

但係 我同自己講
要同班仆街鬥長命
我相信 多行不義必自斃
佢地都未死 我地點可以死
唔係點對得住犧牲 受傷嘅兄弟

巴打 一齊加油 齊上齊落 有你有我！

光復香港 時代革命

呢場係全部人既仗，而且係馬拉松咁打既仗，你休息一下做返自己野先，其他兄弟補上

日頭會落街行下整下牆之後會去圖書館休息下

我依家處境同你差不多
同屋兩老兩個月無講半句話
早兩日俾人炒埋

樂觀啲諗，多咗時間休息，多咗時間係應該出現嘅地方出現

讀書返工什麼的，仲有幾廿年慢慢捱，
攰嘅停一停同巴絲打傾下先，
最緊要搵到個希望俾自己

香港人！屌那媽！頂硬上！

屌唔好講到咁

巴打我十分明白你感受, 身同感受.
搵下d炒散做住先, 即日pay cash.
經濟狀況真喺唔掂的話可以留個tg, 幫到你就盡幫.
加油, 你唔喺孤單一個

我好認真

香港就嚟天光出太陽喇
努力炒散搵pt早日自立
呢排就唔好咁上心香港嘅嘢
做下港豬好喇

錢方面我會搵下炒散 同埋我pm左頭先位巴打了連登有愛

手足我都係住黃大仙果頭
好多謝你呢排為香港嘅付出
辛苦哂你喇
攰就抖下等我地一班手足接力
呢到個個都撐你㗎
有機會請你食餐飯
多謝你呀

有冇人陪下你呀，
以你而家個心情，
我驚你聽日行行下街又諗到好唔開心。

咁只好翻屋企就入房戴耳機啦

抗爭不是一時三刻，香港人很需要你，試下跑步啊，跑十八分鐘三公里，會改變你想法。

巴打我地一齊努力

多謝你呀

明你感受，我老喇，80後，無衝，但次次遊行都有出，個個禮拜都去，齋行我都覺得好攰，有時都會諗為咩。但係就係每次出去見到你地班後生為香港無怨咁付出，俾到動力我。兄弟爬山，各自努力，唔好咁易放棄

佢唔會唸唔開啦

我基本上唔係要煮野食去廁所就係房

何止呀 個18年唔該跟返小朋友零用錢嘅標準

我諗我訓醒覺會好d多謝巴打關心

我支持你，千期唔好白白犧牲，比個銀行戶口號碼我，唔會好多，一點心意吧！

唔好離開我地

巴打 前線好需要你帶領 呢個世界有人需要你伸手幫忙 唔好白費一直嘅付出

[727] 游山玩水Online 佈陣 組織 戰術

最近都要搵
不過都頂到 好彩平時唔點洗錢 總有d錢

休息下啦
我地呢度有好多人明白你架
你之前上左前線 依家退返後回下血好正常姐
慢慢補血啦

認真 搵番份工 慢慢回氣
呢場戰爭有排打 唔好急於一時

巴打你好意我心領啦我唔想受人恩惠無以為報如果係想出錢 不如捐比有機會被告嘅義士因為我都可能會係其中一員

辛苦就抖一抖先啦 一班同路人會行住先 等埋你架啦 不過唔准先行離隊架 等你架喇

頂住呀巴打，抖下先
一個都不能少呀

想食加大我請你
唔好死就得 多多都有得你食

唔開心就上黎圍爐啦
連登有愛

喂 請你食飯好老套。
黎我屋企 加多雙筷 好閒姐

加油
唔想留太耐係房+抖可以行下街/睇場戲/食餐好西
對自己好啲，冇人手足會怪你，多謝你咁勇武啊

唔會就唔好開呢啲po影響人
我第一次想死係同梁烈士同時間
只不過我係FB留言好灰暗
有人安慰我 我個時洗緊FB板
我重狂搵鄺仔過去 點知佢就咁就
所以我刪咗個留言 努力去行落去

巴打撐住，好多人陪你一齊行

撐唔住就休息下 呢場係接力賽黎
唔好自己一個死頂

對唔住

隨時再上黎放負啦，
淨係你哩個post都都見到好多同路人，
唔好再在意d港豬同藍屍啦，
無論心態定係錢上，
有咩問題都再開post啦，

香港人，加油。

抖抖先

唔好
巴打
要錢出句聲
大把人課比你

俾銀行戶口黎

你冇事就好 唔好唸呢啲咁on9嘅嘢 唔理點都好 一定要行落去 大家團結就好

見到好多同路人見到連登巴絲真係好有愛不過我應該唔會再開po講d咩啦都明白負能量會傳染人我條命咁差都可以捱到20歲 有d咩我都會撐住架啦

我tg Apo1237想問下有冇巴絲可以陪我傾多陣

我唔慣受人恩惠

巴打tg同我傾下計就夠啦你好意我心領

發夢專用樹窿

請入窿

對於大家黎講巴打你好重要架！！唔好放棄！

跟呀媽會唔會好啲

強烈要求要繼續開post，
冇人知道自己情緒爆發果陣會做d咩，
唔好講話咩唔想少一個戰友果d住，

唔開心係一定要放負，
既然你都開得post，
再加埋你話你d朋友起平行時空，
咁即係至少岩岩除左連登之外，
冇地方可以比你舒發下，

更甚可能身邊真係可能冇人傾訴到。

所以唔該你起搵到自己既樹窿之前，
請繼續上黎開post放負。

情緒崩壞真係好撚辛苦，無人明我，了解我果種感受，係一種酷刑。

tg搵我啦巴打

巴打你好意我心領 但你地陪我tg傾兩句我已經夠

知道自己做緊啱嘅野就得

唔放棄就會有希望，加油吖

早兩日睇平民遊戲講犬儒條片
我覺得有時知識/智慧係可以解開心鎖
至少清楚自己身處咩位置先唔會迷失

留返條命捱埋落去睇班仆街點死呀巴打！我地撐你！

我地會陪住你

巴打我哋食飯可以嗎
我請你呀，m記加大又得，想食咩都可以，除左吉野家
呢到好多同路人陪你行，有咩唔夠大家都可以幫手，唔好灰心
有需要可以留tg陪你食個飯

[member]guuuwww^3^[/member]

感激巴打嘅負出
同一條船，攰就休息下，大把巴絲接力

巴打tg搵我傾下計就夠架啦

留左tg

Tg見啦，吹下水，我父母都係深藍

我同你一樣遭遇 唔好灰心 佢哋所謂深藍說穿了只係向公權力同現實低頭的順民 係騎牆派 當我地戰勝歸來 佢地就會明白我哋所做的一切同支持我地做法

屌我都係

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

唔係只係你一個架 巴打
我地同你一樣都攰架
相互扶持啦

頂住啊手足
一個都不能少

好多謝你地年輕人
每次聽到呢類故事
我都覺得好慚愧未能夠去到最前
好多謝你既勇氣，同埋所受既委屈
真心好想幫你
1千幾百對我地d大人好閒
點聯絡你好

搵份工先
有咩能力？幫你推下

好多人支持你架 一個都不能少
求下你唔好做傻事
攰就抖抖唔好去727住🙏🏻

抖下先 𠵱排停唔好咁睇咁多𠵱啲野
抖夠先在做世界冠軍
早排都係同感
加油

加油，好多人撐你

巴打頂住呀。。。

巴打 佢地咁對你真係好衰 供書教學係父母嘅責任
你千其唔好比家用佢地

一齊食個m記加大！撐住呀！

巴打我明你心意 我上面留左tg 錢我就自己搵工啦搵我傾下計就夠

基本文員工作

我20歲啦 佢都冇趕我走算係咁

Take a rest . 仲有好多嘢未試未睇未玩

攰就訓教啦
死乜春

想問邊套
好似睇過

咁得啦，佢既然咁講，第時你養起自己就得，唔使再理佢。
攰就抖吓，我屋企都藍，已放棄教育佢哋。聽到佢哋講嘅嘢係會好嬲，但當聽吓對家啲on9嘢，心裡恥笑吓佢就算，始終選擇企邊一邊都係佢嘅自由，佢鍾意極權就由得佢，你仲有一大班同路人一齊發緊夢㗎！

已同港豬阿哥割席 遊行大把兄弟

唔好做傻錢，冇錢既話我地有，講出聲就得!!

但嗰個係你屋企黎㗎嘛點解忍心趕走你
我同你一樣 都係20 屋企都係藍
共勉之

啱，我都可以資助

入黎傾下計

頂住，炒下散先。天無絕人之路。。。。

感謝巴打為香港既付出

btw 留還留 記得注意安全
用乾淨既電話同太空卡
提醒埋其他義士

同埋有咩幫忙記得開聲 唔好死頂
每一個都好重要

點會無人明，我何嘗唔係咁

伴我行下去，好多同路人撐住你

我得一部電話

你係咪獨子？佢哋唔怕冇仔送終？已經有巴打畀人鬧到跳樓佢哋唔驚？

呢個係長期抗爭
你孭住重嘢爬山，一定要有時放低休息吓，先再繼續爬，咁先走得遠
要學識抽離，當佢係你生活一部分，唔係全部
咁樣唔係唔尊重件事，係為咗保持自己能夠長期應付呢件事嘅技巧
希望你明白，一路孭住重嘢行，一定要得閒唞吓，咁先走得遠

文員我剩係識醫管局
唔入病房 入部門既ea2幾好做幾好搵

sor
我揾唔倒你tg
不如你add我
so9sadbubu

巴打唔好諗埋一面
不如約出黎請你食餐飯傾下計

聽日去元朗食老婆餅前
可以請你食餐飯喎
講好一個都不能少嘛

唔好咁傻啊
休息下先，我地係度㗎

我地喺度陪你 千其唔好諗唔開！

要食飯可以請你食啊
頂撚住，攰就休息下

有需要都可以搵我地幫啦

一個都不能少

巴打 真係有需要唔好屈埋屈埋
肯出聲一定有人幫你

巴打如果唔夠錢 可以payme借住俾你先❤️❤️❤️❤️❤️

頂住呀，we are with you

唔好諗住可以改變到豬
我都研究過點解有佢地呢d人存在

其實係人體自我修改機構，
佢地長時間受到無力感折磨，有d野知道而冇能力產生出不快樂的感受，

為左調節呢個問題，佢個腦會改變為偏向接受現實，將現實所有一切出現的視為正確。

亦即不變化主義，任何改變現狀的，都透過不同途徑，尋改相關證據，去證明自己是對的。

久而久之，變成了支持強權的人。

留個戶口，即刻過幾舊水比你頂一頂
講真的🙏🏻

我明無錢有幾大壓力

你有冇做開sports? 諗下有冇part time 啱你

抖下輕鬆下先

撐住 你仲有我地

冷靜啲呀巴打
咁樣死左冇人會可憐你 林鄭唔會 政府唔會
點解唔等埋727元朗討伐埋班鄉黑 然後同兄弟傾下計先？
撐住呀唔好做傻事 唔想再見到有兄弟為呢單野死

傻豬嚟，邊個比你離隊 工冇咗，再搵！有冇諗過去下啲網媒到做啊，黃底嗰啲點都有人陪你掛？仲有我地啊！仲有銀髮族呢！唔好走啦！

搵唔到你tg巴打

如果就腳，小絲可以日日同你補反一餐中午。
一日食一餐點活？？

學生哥，有咩事大把巴絲幫手。

攰就抖下先！有我地幫你接力！
你唔係一個人架！

抖吓先啦
任何時候都可以歸隊

休息陣!!
等我地黎頂上
最重要係 一個都不能少

無需24小時都處於抗爭狀態

你先岩岩出頭, 唔可以稱得上廢青
你比其他好多人有良知, 有行動力, 知道自己做緊咩
死既唔應該係你. 係班藍絲, 係班冇腦既人

當藍絲港豬耳邊風就得 唔洗太上心
基本上你去屙尿佢地都會屌

喱排返下散工搵返啲洗費先啦
唔好逼得自己太辛苦
喱場仗有排打嫁

今日巴絲比飯你食，明日你比飯下一個巴絲食。簡單易明？

我仲未大學畢業

傾下計就可以了 請食飯就唔洗

都唔洗最近我friend high dip入咗去屯門洗衣房

多謝哂巴打

唔洗阿有手有腳餓唔死

多謝巴打好意 心領

有需要錢 或住宿
或者傾計？

我可以幫你
點聯絡你

我唔係任何機構
只係唔敢發夢
又想幫人既小家庭

我頭先訓唔著落去食早餐 諗住撳機 先醒起我唔夠錢撳

需要錢周轉既真係開句聲
多謝你既付出

好多巴絲搵我傾左陣計 我準備瞓啦

多謝絲打好意

伸請唔到grant loan?

退去後排休息下先啦，我地永遠係到等你

咁多位巴絲 好多謝你地 我準備訓 所以將tgid刪左驚嘈你地每一個留言我都會睇好多謝你地 你地留個tg我起身搵大家傾下計

絲打，有無錢出港島，今日中午我請啦，加送d高營養好便宜既豆豆比你做零食頂多陣啦。

我都係絲打，你唔洗驚。我上班族，周末又要處理家事，好少發夢。你當比個機會我啦

用你阿媽既資料伸請grant loan呢？

喂！你好重要呀！
聽唔聽到 睇唔睇到
一齊行 攰就抖下行慢啲
我地行住先
等你抖完再行

雖然打緊仗
但有需要可以暫時退下火線
唔好逼得自己咁緊
場仗有排打

休息下先啦

抖抖回氣再嚟巴打

搵星火支援下輔導下
唔好死頂
同屋企人就
寧割勿嘈
等待機會搵巴打合租
U desire better

巴打多謝你既付出
好想請你食飯！！！
撐住呀 齊上齊落 一個都不能少
有需要既 留tg!

加油啊！呢都好多人都發夢發到好攰 但我地一齊撐住！總有一日我地可以除低頭盔口罩 一齊食煙飲酒講粗口！巴打 好想請你食飯

早幾日跳既巴打，就係意見不合俾家人趕出門口然後跳
你家人有無睇呢單新聞？有無反應？

戶口號碼

講多句真係訓
咁多位我今日想休息去唔到機場 大家可唔可以去埋我嗰份

加油 請你食飯

一定出埋你嗰份 放心 btw樓主可唔可以留戶口 我諗咁多位巴絲 籌夠萬零蚊比你都唔係問題

攰就好好地抖下，
抖足精神再慢慢跟上都唔遲
講好左終有一日係煲底除低口罩見架啦，
唔好反口呀

聽落係你老豆老母本身就仆街多過政見唔同

撐住啊 仲有好多人同你一齊發夢 !!!!

咪亂諗啦，大把人明你，慢慢一齊傾

加油呀ching
休息下先啦

payme?

留pay 過幾舊請你食飯

加油呀 休息下回下氣先

試下去個旅行la

休息一下先。
休息完, 整頓好自己生活同身心再戰佢老母!

搵大家朋友出黎傾下計丫

返住part time先，記得星期六日唔好比更
等個事情過去先再搵返正職啦
btw加油

派物資留返比啲比較有錢人嘅人派，你很想前線已經好好。既然攰就放下假，呢場係持久戰嚟。

好好休息吓喇
我tg係Somanyon9

搵呢年紀大d既夢者，佢地會幫到你

頂住阿 發到攰抖抖再發 好多人陪住你架

撐！住！呀！
辛苦哂啦！
攰就抖下 之後再歸隊唔洗勉強自己架 仲有好多人陪住你

樓主休息下啦！
好多人都好願同你一齊分擔痛苦，好多人都好支持你。休息下，搵下工，做下嘢，儲下錢。
呢場係一場持久戰黎，政府就係想你支攰，想你死。抗戰咗咁耐，政府連買黑都用埋，證明佢已經行到絕路。我哋啱啱先有啲起色，放棄咗就前功盡棄。
香港人每一個人都好重要，每一個都有機會成為壓倒政府嘅最後一根稻草。唔好睇少自己
利申，琴晚同深藍老豆又嘈一穫。應付深藍屋企人，其實唔洗企硬，約定好唔好喺屋企提哩個話題就得。無論大家意見幾不合，父母始終係愛你嘅。屋企人冇得揀，佢哋老一輩根深蒂固思想好難一朝一夕先改到。唔好同屋年拗。

深美教你點應付深藍家人
体息一段日子，儲下錢再黎買裝備發夢，休息完繼續黎，我哋仲好需要你！

巴打 我地冇咗你唔得架
依家比自己休息下 然後搵份part time 繼續發夢！你仲有好多同路人架

可以唔一定要家人? 有冇其他信得過嘅在職人士肯幫你做彌償人

加油呀 照顧香港嘅同時唔好忘記照顧好自己 我哋成班巴絲都願意聽你呻

大家都係你身邊架！

對於返工嘅人嚟講嘢食錢真係唔係啲咩錢嚟，又唔係去鋸扒。正常人每日應該要食三餐，你長期咁樣會營養不良。

歡迎入黎發夢樹窿

入得黎樹窿
我唔洗知你發左幾多次夢
夢見過啲咩
我淨想你細細聲話我地知你嘅心事

聽我講，第時有能力搬出去住就以後都唔好再理佢啦，佢呢啲人根本就冇資格做人哋老竇。

光復香港 時代革命

難捱都要捱呀
你仲要同老解對抗架
作為男人又好女人又好
一日未等到解放香港我地都唔可以認輸
撐住手足！

巴打頂住
食飯事小
住邊頭
近既話一齊食！
星期六發完夢一齊食放題又點話
出得黎既就係手足！
要一齊迎接勝利
呢到大把人聽你傾訴

我地返工人士，
一餐半餐飯真心唔系錢黎。
我都可以請。

嫌麻煩又學人生

睇曬三民主義同建國方略未？
睇咗先啦

正仆街黎

巴打，暫時休息一下先，其他人會暫時補上你的位子，你要相信其他隊友，但你死左就少一分力量

炒散啦！地盤/侍應。天無絕人之路

撐住呀！！！
雖然你身邊既朋友係港豬，但連登仔唔係！！
同我地做朋友啦！我地一定會陪你，每場抗爭，每個moment，只要你信念仍在！

巴打，你響前線咁耐，做番後勤回回氣先，唔洗理深藍d人點講，就好似你唔會對住隻牛彈琴一樣

手足！ 餓既話上黎我屋企開飯吹水啦！加雙筷je！
頂住呀！

抖下先啦

雖然我唔係前線 但老豆老母都係深藍 身邊好多朋友都係咁 共勉之

冷靜呀！！其他我幫唔到你，但我願意做你朋友，一齊作戰。
可唔可以比個面我做個朋友？

無論邊個都好，一個都不能少呀
攰就一定要休息一下，港豬MODE回一回氣

唔開心嘅上嚟講，我哋陪你傾多D偈
經濟問題開聲就得，呢一刻我哋幫完你，到你手頭鬆動果陣幫返其他人就得

請你食野啦 過黎啦

行幾分鐘都到
有咩要幫手即管召喚我

一齊頂住！！！！

休息一下比自己放鬆,去炒散王睇下,連tear gas,橡膠子彈都唔驚的人冇野面對唔到
加油巴打！

加油 好多人支持你

要唔要介紹住啲炒散你返住先？認真，長期抗戰嚟，累就去抖一抖放一放鬆返再入返戰場，唔落場實戰都好多文宣工作可以做架

搵社工傾吓
可能搵到方法暫時紓緩到最逼切既財政需要

頂住呀，仲有成班戰友陪住你，隨時黎傾下啦

唔好理 叫佢哋收嗲

休息是為了行更遠的路,真的,不是每次遊行都須要野餐.倒不如休養生息,從長計議,義士們路還很長,一個都不能少.

頂住！仲有我地呀！

出黎請你食m記啦
比你加大啦
一齊行落去好嗎？

樓主 抖一抖先 其他手足會頂上
黑警都會輪更休息 樓主抖番幾日回氣先

頂住啊 巴打
依到大把人請你食飯 唔好做傻事
留返條命仔睇香港變好

休息下，抖下再出發

加油呀

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！用感情！！！

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

放底銀行戶口 給你過數

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

情緒個part你可以睇下

仲有好多人同你同行 撐住呀 攰就抖一抖先 等你! 辛苦哂!

我吸開負能量。
我內置淨化功能。
想搵人食飯傾計👌

同埋唔好覺得收人恩惠有咩唔好。
我以前都好似你咁。

當你明 咩叫 施比受更有福。
我地 可能想嘅系 香港更多好人。
讓愛流行。

唔好覺得欠左人地。
一餐半餐真心唔系錢。

屌你 pm 我出黎 隻揪

返保安
低門檻
可繼續發夢

巴打 你仲有我地
一齊加油
唔好放棄我地

請巴打食飯好樂意㗎我地抖抖再嚟啦

炒散王～

灰心我都有
擺低一陣就出返黎
乖

頂住，仲有好多同路人

終點不遠了

連登嘅風氣真係轉左好多，早三個月前啲人仲係叫緊人重刷

巴打加油，未來同希望你宜家睇唔到係正常架， 不放棄自己先會有睇到果一日架！！

你肯講我地全部人都會願意聽
Always stand by you

有冇睇西遊記？
你當你返屋企就係見幾個唐僧咁 噫噫哦哦
學識 左耳入右耳出，你諗返你細路仔果時 你玩緊佢走嚟叫你做功課溫書，你最後咪又係繼續玩
用返同一個手法處理就啱架喇

留低

一齊睇最靚嘅風景

我開舖賣野
你係唔好意思直接受恩惠嘅話，我當係請你去交收照俾錢你
TG: fusjevdi

巴絲一齊加油呀，返住炒散搵返d錢食飯先啦

搵我，請大家食加大m 記

其實有尊嚴咁走都唔係壞事，可以搵臨床心理學家同精神科醫生傾吓先，真係了解自己意願佢地會做轉介，好多人都會揀去瑞士

傾計又得

巴打，知道你好辛苦，亦感覺到你好痛苦
不如你先休息一下?我地暫時頂住你個位行住先
好好放鬆自己，同埋條理好自己生活先
抗爭呢條路係好長遠，就算打贏逃犯，之後仲會有信用評級
所以，呢場係一場漫長嘅抗爭
因此，我地更加要整理好自己，安頓好自己
所以日常生活要顧好，而深藍家人我覺得可以唔洗再同佢地講政治同講自己做緊乜
如今你要做嘅係休息，之後搵返份工，將自己重新整裝待發
之後，我地再走在一起，繼續行呢條可能要行一輩子嘅抗爭道路
路雖遠，但我相信會有終點，而我希望終點係有你同我地

邊個唔攰
有份發夢都會攰
身心都攰
屋企情況比你差大有人在

停一停 休息一下
呢度大把同路人支持你

你係邊呀，我過黎搵你食麥當勞加大
任叫食到飽先再諗下下一步點做

如果真係頂唔住，一定揾人傾下，我好歡迎見到你架巴打

巴打齊齊努力,頂唔順就休息一下,做返平時自己鍾意做既野~
我地會一齊等你返黎

樓主
我係UQ嘅學生 當日同班大陸學生有衝突我都喺現場 差啲比人圍毆
之後上facebook同班大陸人開戰 持續左成日 我已經覺得好攰 我絕對明白你地喺前線守護緊香港嘅人有幾辛苦 但係千奇唔好放棄 仲有幾百萬人同你守護緊同一樣野 大家都支持你

加油頂住，有咩事求救，會幫你的

休息係為咗行更遠嘅路，打更長嘅仗

講真啦，長期鬥爭唔好次次出，當比自己休息下，因為留返有用之身，以後都需要你

香港唔可以無咗你

頂住呀巴打 大把人喺你後面
光復香港 時代革命

我請你食

有無申請grant loan

巴打遠離新聞及連登一星期先

下面個post好好笑 一齊睇

我係警總附近茶餐廳做緊PARTTIME

住邊頭？請你食麥記 Or 麥麥送都得

巴打中意食咩 一齊出黎食飯啦

利申: 大波絲

做番一陣港豬先，冇人會怪你

巴打頂撚住！！！
唔得就退場休息下！！！！

無錢開飯出聲，大家人願意幫你，你有我們同行

中學都未畢業？
你話我屌你都係咁話
咁後生成日話死死死
我就3字頭 試過大把野
同一時間親人走左 比女友飛埋 冇工開
同你一樣一日一餐
我咪一樣捱過黎

你依家有成個post咁多巴打支持你
我果時一個都冇人支持我
屌
又唔見我死？

下次前線相見請你食 m 記加大

乜都好啦
巴打你想搵個樹窿又好乜都好
我地成班手足幫到既一定幫一定撐你
上黎出句聲就得

巴 屋企嘅無力感 只要父母係藍絲嘅就明
但唔好放棄 已經決意依獲攬炒 陪自己行到最尾嘅 只有自己 父母恩 盡力就好了 唔好逼佢地離開佢地嘅幻想世界同過去 或 逼自己迎合佢地 只有你自己知自己需要啲咩

巴打開到聲即刻全世界幫你！！！
香港人無嘢多得錢多

仲有好多人同你一齊行
我哋一個都不能少
撐住呀！一齊撐落去

日日都會發夢

要錢的話大把巴絲打肯資助你
攰的話就唔好出/企後啲
而家我哋依然處於劣勢
多你一個真係好多
我哋無本錢再少任何一個人

我地係行緊 比上一代 上上一代 仲辛苦嘅時代
佢地後生 淨係對下（生活）辛苦
唔係後生唔捱得 係因為我地要同時間 對上（政權）對下（生活）所以我地一定會辛苦過佢地

Same here但我要同班仆街鬥長命，未死得住。

bro我明啊....

休息一下，暗中支持，you are not alone

巴打留返 d 錢呀，生活唔掂就唔好買物資住

我可以同你做朋友

當爭取到先係真正解脫 令香港人解脫
巴打可以休息下先
暫時就交我呢d學生啦
我地放緊暑假實出曬去㗎
放心啦 我地會等埋你㗎
我身邊嘅朋友都未覺醒
但係我係出面識到好多戰友
你唔介意嘅話下次不如同我一齊行啊

認真去搵社工求助
無論係心理問題定日常生活需要，我諗佢地會幫到你
你真係需要，但又唔知點搵嘅話，留個tg聯絡
我識社工，幫你問佢地

等中共出解放軍香港人就可以抖抖

下次請你食個加大m記啦
唔好放棄

頂唔順，先退下火線，唔使驚前線會小咗你一個
依度大把巴打補上
記住，你無做錯到！依度大把巴絲撐你

巴打聽日去唔去
約埋食個m記好無？
真心既

休息一下，搵左工作先。隔一排再來吧，身體同精神狀態要緊。

辛苦嘅話take個break
呢排的確好多新聞好負面 令人開始好抑鬱
我都係其中一個 u are not alone絲打

自己冇錢就唔好去派物資俾人, 而家先打到中盤, 大boss老解都未出嚟, 仲有排未玩完喎!

唔駛同D屋企人嘈, 一早就知裝睡的港豬是叫唔醒, 仲花口水同豬講道理?

冇人理解你, 你出去連儂牆睇吓先啦, 你以為發夢見到D同伴係乜水呢? NPC嚟?

玩到而家先話想quit, 攰就休息吓充吓電炒吓散, 一齊去郊遊捉吓PKmon, 食吓蛋卷先, 唔係次次都去到盡.

你又咁諗, 係得番而家先有機會去發夢, 遲吓連想發夢都冇機會, 改變吓心態, 最後不論結果, 都曾經同一班香港人發過一場夢, 將來不用愧對子孫, 一生斷無悔恨.

最麻煩係屋企同另一半支持大家既運動
但係唔支持上前線

巴打多謝你啊

康文署集團旗下元朗設施

休息吓先，你重有自己嘅路要行

巴打休息下先...我地會接力

香港人加油！你攰就休息下先 草夠氣再join
#一個都不能少

好好休息一下先,
大家以後一齊長期抗爭!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

巴打 雖然同你素未謀面 但係得呢度都係兄弟 你唔使一個受哂所有野 只要你願意上嚟吐苦水 無論係我定係其他巴打都好樂意去聆聽你嘅聲音 由此至終 You are not alone

呢排搵d散工做住先，大把兄弟接力，好好整理自己心情，好好休息下先

巴打你休息下先 再努力呀 我地好多人同你一齊行！

巴打 陪我食幾餐飯得唔得呀？不過唔好嫌我份人悶

同埋巴打唔怕辛苦嘅話可以試下做快遞步兵，時間真係夠哂彈性

我明

你有好多同路人 先抖抖

番下散工先

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

喺邊呀，岀嚟食個飯lo

支持你 仲有好多手足陪你㗎

多謝你
抖下先

攰就抖你咪撚死呀，無咗你就唔夠人

休息下炒下散先啦巴打

加油！

巴打 我請你食m記放題

攰就抖下！辛苦了！
有咩需要特別係經濟上既就出聲
個個都爭住幫你嫁
唔好死！！

仲有好多同路人，唔好放棄，有咩咪上黎呢到傾囉，大把人陪你

巴打留個contact 一齊食個18件加大
利申，戶口得返300

有冇野可以幫到巴打你

巴打我地好需要你架

老豆搵仔有介紹啲提供住宿嘅 tg
雖然家人唔明，但係仲有好多同路人㗎

你唔好意思受人恩惠，可以借比你
有能力再還/ 到有能力嗰陣幫我地捐下錢做善事

多謝你呀 我明呀
自己幾乎次次都出黎行街
唔係企最前都覺辛苦
更何況係企最前既你
如果積蓄唔多 唔洗勉強買物資派呀
買足夠自己用就OK
相信其他巴絲會體諒
至於同伴方面，我覺得不妨發夢時互相認識下其他人
有個照應之餘又可以識到志同道合的人
比心機！！

屌一齊努力，唔好放棄

唔好呀

一齊撐到晴天

攰嘅 企唔到最前嘅 企番後少少休息下
做下鍵盤戰士先
有需要可以pm我 可能我未必幫到你太多
但可以一齊出黎食餐飯 飲下酒 吹下水

唔介意的話請你食個M記加大回一回氣丫

巴打一齊食飯啦 幫你免費加大
加大完一齊努力

唔洗灰WO,
呢度大把人幫你
你想揾工, 咪係度問問囉
實有
你想要錢, 呢度大把人肯"借"比你

累就抖下，唔洗下下衝最前

師兄知你辛苦，但呢個係長期作戰

唔洗逼自己，累就退落來吧，冇人會怪你，只會多謝你的付出

想請巴打食飯

多謝你，先抖一下再重新同我地一齊上路

如果你真係有需要，聯絡我同你去食m記放題and買裝備

請你出黎一齊食個飯

不如你留個payme！好想幫到你

我唔該你好好休息下
大家都會支持同明白你

pm payme 呀爸打！！

巴打加油
唔好放棄
發夢攰就醒醒 休息下
自古打長期戰役都係車輪戰
一批打完到下一批 第一批休息夠左再上戰線
唔好次次上場消磨自己啊
既然你都覺得攰
而家放下戰爭包袱 先好好休息
搵全心搵份工做
然後慢慢再上場啦

樓主 你休息下都好應該
你唔可能一時間改變屋企人嘅睇法 但你要記住身邊仲有好多同路人係附近
加油 辛苦哂 感謝樓主對香港嘅付出

大家都係你嘅朋友

[長文]人生最重要的選擇題

唔好灰心，加油

休息下
休息冇問題的
因為以後仲需要你

巴打住邊區？屯門好似請炒散

唔好罷工 錢係抗爭既必需品黎 私人工罷工冇意義

大把戰友 在你後面

可以一齊出黎傾下計

我都日撚日比老豆老母鬧
巴打 you are not alone

一齊頂撚住
雙普選同支爆就係前面 一齊睇埋佢好無？

呢星期抖一抖 我拉隊頂你個位 之後再出發！

黎搵我，m記放題食撚到你食唔落都得

大家一條船，就算冇見過你
我已當你係我兄弟
兄弟有難我一定幫你

巴打你攰真係可以休息一下先
我知道身邊冇咩人同你系一陣線
真係會好sad
但你要知道仲有一班手足同你一齊架
辛苦你連日嘅發夢同陪伴 多謝你
真係要好好揾人傾下計/放鬆下自己系冇人會怪你架 5好放棄 就算失望也不要絕望

要support既留個tg

手足抖一抖 請你食餐飯

[size=5]休息下先，轉做鍵盤戰士先喇！[/size=5]
如戶口見底，而加搵份parttime做下

對屋企人沉默就得架喇，無謂多講
森美曾經講過地平說（不妨睇睇），點講都好總會說服到自己相信地球係平唔係圓，無謂再同佢地講落去吖

唔好再諗跳樓呢樣野，解決唔到問題之餘，仲會影響到其他人既諗法，特別係青少年，你要做個好榜樣

當你覺得自己係社會咩野都做唔到，好無助時，
請你積極d，幫幫忙，好好珍惜自己既生命，
記住你係未來社會楝樑，香港需要你地！
用自己既生命同時間係日後做自己認為更有意義既事。

死之前做返D有意義既野
留名青史

2014 年後應該學識無可能 ALL IN 一切就爭取到, PART TIME 抗爭先可以持久
要 WORK LIFE FIGHT 巴撚士

唔好解釋喇 可以既話 用港豬式回答
「唔知呀 我都唔理既 唔洗同我講喇都唔關我事」
可能佢地就會收皮
我明好難
屋企有個深藍老豆加無知港豬呀哥
連新聞都唔會睇 個社會發生緊咩事佢完全唔知

我都覺得好辛苦唔想再同佢地講野
對住d咁無腦既人真係好攰
但唔緊要喇
因為出面仲有好多同路人
而且我係做緊d我認為啱既事
有時候真係覺得同路人比我感覺仲似屋企人
whatever
仲有好多人陪你呀
抖下喇
It’s ok to take a break
抖夠先再返黎
一個都不能少

早晨錢問題唔洗煩到大家 大家肯同我傾下計就夠啦 錢留返比更加有需要嘅人啦 約左親戚陣間食飯諗住問佢借幾百蚊先

辛苦哂各位巴打我唔想煩到各位 同埋萬幾蚊太多 我冇咁快還到

多謝巴打好意 心領啦

手足加油

聽日大家都好需要你

多謝巴打

pm左留左tg嘅巴打傾下計

知唔知咩叫 量力而為。
個個都想做超人， 但係冇人做到。

你應該照顧好你自己先，
工， 冇左咪做個第二份， 大把唔係閪工。
屋企人當然鬧你，自己都顧唔到仲去顧人地。

唔好將前線作為你逃避現實既借口。
唔係前線選擇你， 而係你選擇左前線。

香港找二其實易

都係果句，有乜開聲
呢到好多人會幫手

搵個tg 谷入，大把兄弟同你一齊上

tg@Sekiguchii

其他人都可以一齊互相呻下

唔準你咁諗
同我食飽飽

巴打 休息下啦
互相接力

抗爭路可以唔行
但人生路一定要行落去

唔好啊!仲有我地啊!!等我攬住你 俾啲愛你

有需要隨時開聲，唔好一日食一餐咁傻

有咩需要幫手記得開聲

好多人係到陪住你
有咩要幫手記得開聲，香港人其實好有愛。

巴打tg傾傾[member]

抖抖啦

巴打你無飯食我幫下你，你休息好先，唔好諗傻事。

請休息一下。停一停。 行後一步 ，呢個係長期運動。你既努力係想自己將來更美好。人生有好多目標。呢個只你人生既一部份。

我約左位親戚食lunch 諗住問佢借住500蚊先 錢方面唔洗咁多位巴絲幫我操心多謝大家
依家諗緊點開口問親戚借

喂屌 巴打 義士介紹比佢喇 人地自力更新
如果真係付出左咁多都冇人幫手 咁就仆街架啦

不如你抽返少少出黎先? 要港共死,唔係你出全力,洗曬D錢就得, 相反, 需要你去做其他野, 例如比更多人知道政府有幾衰 , 你休息下先啦,約朋友去玩下先啦,記住,休息唔係停止,係暫緩,好返就再黎幫手

頂住 有困難留tg

you will never walk alone

幫你籌錢

巴打 你可以絕望 但唔可以失去希望 你要記住我地為自己 為下一代 為港為自己 你可以無能為力 但您要盡力而為 你比人打到訓抵 但唔可以訓一世 係時間盡力去為自己為香港 為你既屋企 總之堅持自己信念係唔會
利申 我失去左太多野 我諗冇野仲可以失去 1999年既後生仔 有咩事tag我 我留我既tg比你

手足 好攰就休息一下
其他兄弟補上

約左親戚食野 知佢會請埋我所以廢事食咁貴 最後都係去左m記

休息下,打陣機,睇下書
覺得政治太煩的話,放下唔睇唔諗唔理,做番自己最重要!

唔洗啦巴打唔想比識我既人知我情況

真係有需要你搵我地啦。

留個tg：sunshinee2019

巴打振作呀
喊下休息下上黎依到呻下
我地依到好多人同你同一陣線架！
齊上齊落！
不落單ok?!

考差佬 睇下係咪真係咁洗腦

我呀爸好似有案底我應該唔洗諗公務員

你唔夠用，我比埋我啲錢你

我哋明㗎巴打
我哋傾吓計好冇？

巴打 攰就休息下先 唔好迫到自己太盡 打槍game都係咁喇 回完血先再打
我地要一齊贏 一個都不能少吖

你堅持到依家已經好叻但呢段時間你都見到離開除左令到你身邊既人傷心，仲令同路人傷心。如果真係太辛苦，不如自退落尼穩定番情緒同生活先

最後冇同到親戚講到開不了口 但有位巴打幫我搵地盤嘅工 不過我未有平安卡 要再睇下幾時先可以有工返
另外有位巴打話聽日見一見我 可能請我做it方面嘅pt多謝各位巴絲陪我傾計
諗左好耐決定可能試下接受巴打幫我無以為報 他日有機會一定會報恩

take care, live to fight another day!

兄弟 真係唔好 諗錯隔離
建議你睇劉細良既YouTube 三不館
你睇埋佢分析 我地已經去到劇情既80% 就贏

抖抖先啦

巴打可唔可以tg個馬會戶口比我唔怕比人知你咩名咁咪冇人知你屋企嘅野 tg:Bradpit35699

有咩需要無論金錢物資心靈
係到講句好多人好想幫你💓
好愛你地每一個肯發夢的香港人
一定要撐住💓🙏

馬會戶口呢個方法有個巴打講過不過我搵唔到你tg

巴打休息下先, 搵野做先... 有錢有命先有力長玩

真心無錢開飯, payme 俾你(大家講個信字,唔好呃我)

留個tg: cookiesmonster5

想吹水 學業輔導 職業導向(不專業) 都可以揾我
係港島九龍隨時揾我做飯腳！

老友，唔抗爭都唔使死，抖下先，我地會抗埋你嗰份，你等收成得啦！

巴打加油
好多人陪住你㗎

樓主 你冇事就叫連登del po啦 成日浮水

巴打 想搵同路人可以TG我:ste_012
你記住身邊仲有好多同路人

暫緩家用
巴打今晚一齊啤啤佢
休息下先繼續行
利申同紅底親戚反面

巴打望下後面, 我地成班都係度架

唔好再罷工啦 發夢也要錢
攰就休息下

我想請你食飯呀

多得你地班勇武我地後面d人先咁安全

記唔記得發夢既宗指係咩？係一個都不能少！
前線無能力再承受白白冇左一條生命！
你諗下每次發夢隔離既手足！

香港人唔抵幫 唔值得我地繼續企係前線

更加唔值得你付出 付出到去以死嗚志

由今日開始我唔會再勇武

我呻下就比人負皮你呻就800正皮

香港人都ON撚9 所以你千其唔好死

攬炒啦香港人 灰撚9哂

【支持香港警察！！！】

咁多位巴絲，我諗我真係要休息一下。呢兩日發夢差少少出事，真係好攰。我可能要抖返一排先可以再企返最萬繼續同大家發夢咁多位tg我我每一個都會覆，我唔會再咁易諗放棄好攰，休息下先

巴打 大家都好攰大家都好辛苦 我明你感受 有咩事可以同我講我明有時係會心灰意冷好辛苦 但諗返 一開始你為咩企出嚟 為咩企到去最前 點解會有覺悟 會慢慢舒服返

好想講一樣野 我琴日屋企用大鎖鎖左大閘 唔比我出去 我最後都係去左發夢 有時有啲事 你有心就可以做到 我都明比人禁足會點 我同屋企人已經反哂面咁滯抗爭路上繼續有你有我好唔好

我夠係啦
次次玩online game 都單機
日日都訓唔好
眼見d 人成日post飲飲食食既相上ig
無力

我依加睇返自己每次去完寫低既感受睇返2個月前既自己到底係點
612睇住前線幫我殿後個一下真係唔係Tear gas搞到我喊
而係我真係喊撚左出黎
巴打你都要加油 千其唔好死
殺人政權既目的就係想解決製造問題既人
我地唔可以自己幫撚左個仆佳政府自己殺自己

見一個Block一個
你睇今日到依然有好多人企出黎
你絕不孤單

屌估唔到有一樣經歷既人
喊左出黎
冇問題 繼續有你有我
你打死我我都要企出黎!

自問我每一次都有出企最前發夢試過成身中椒敏感第2日都仲係成身紅試過食煙食到差少少窒息被逼退first aid試過哮喘發作比人扶去後排休息亦試過前線幫個女仔徒手擋棍腫同瘀左成兩個星期
明白大家好攰要呻，每個人都有唔同付出，大家一齊努力捱落去

Push

❤️❤️❤️❤️❤️
早啲休息呀今晚
齊上齊落
慢慢休息好再上陣 我地等你

巴打如果想有人陪你傾 你留個tg我搵你
早幾日我出post之後好多巴絲搵我傾 知道有人陪住個心係會舒服啲有咩事都可以同我講

我訓唔著係咁諗返個夢境

訓唔著想問人傾嘅話你再tg我啦
我見你話好攰 再講 所以唔想打擾你啊

樓主讀咩科？
睇下有無pt岩你

樓主 可以去我屋企玩兩日架 有機打 請你食 m記都得 大埔區

樓主記住馬會ac唔係安全架 私下比就好唔好放上黎

頂住呀

相信有其他人都會有呢一刻
當然
每個人既背景同感受都唔同

有咩唔好屈住
係到講哂出黎

留得青山在

覺得抽離唔到個人精神太緊張既話
要嘗試下抽離做下其他野分心

我知道身邊太多資訊想避都避唔到
但盡量令自己冷靜番去分析下下步點做

記住
我地要同呢個極權鬥長命

未來唔止屬於香港人
都屬於企前面既你

兄弟 我好擔心你咁嘅情況 唔好俾太多負擔自己 你發夢後好好抖下 睇下戲又好 打下機又好 出街行下又好 做運動又好 都唔係錯 你要學識好好真正放鬆下 唔好以為關心香港 就一定唔可以玩玩樂樂 要全部戒哂佢 適當休息好重要 休息過後 再戰佢老母！
如果真係好辛苦 建議打俾熱線幫手 唔好怕醜

我淨係比左一位tg有傾開嘅朋友佢幫左我好多

巴打

唔小心推左postsorry其實我依家已經冇事唔會放棄多謝巴絲厚愛

多休息

巴打如果搵到工，上嚟update下，我日日都有掛住你，你又唔肯接受援助…俾我哋知你有工我就安心好多

放心
你休息一下！
我地會頂住等你返嚟！

Tg: wuuar

陪大家傾下計

多謝你付出咁多
我返緊intern 人工唔多
但好想請你食麥記加大
加埋麥旋風都可以

巴打撐住

你仲有我地呀
有咩困難我地一齊面對
無錢我地可以借比你
想食飯我地可以請你食
想搵人傾計我地可以陪你
但我地需要你 你可唔可以留低

你得唔得呀
唔得都可以留個tg比我地
請你食飯又好 借住錢比你應急先又得

如有需要PM我 盡力安排你入地盤做 $900up

做個frd, pm得閒出黎食飯我既

雖然我只係個遊行的和理非，但就算每日只係留意香港示威的新聞消息，都足以令我唔開心同失落...

我公司banquet都好多散job

撐住啊

想做sales 可以搵我

加油
多謝 .

巴打抖下先唔好為咗啲唔值得嘅人而死啊
有咩唔開心係到講好多手足好樂意會聽

撐住

屌休息下先囉，咪成日諗呢d野

tg: hongip
可以做下樹窿，略盡綿力

加油！
有咩問題講出來！
呢度好多人幫到你

我請你食餐好既，再幫你揾份好工

多謝你，請好好休息

抖下先

知道你盡左力 唔好放棄

兄弟爬山

休息下，比自己靜一下

休息一下先手足
你仲有我地

巴打 休息下
轉做一陣和理非同網上軍師啦

做地盤，健身人工又高

Respect ! 有需要聯絡我地隨便一個
日日同你去食飯！
有個資訊分享返
之前有個fd 讀大學 係 申請loan 既
之後佢讀完書，做野，又洗大左
咁就冇錢還架啦
之後佢就申請延期還款
咁我問佢啦
唔批咁點
唔批咪唔還住lor
唔還錢俾政府唔會斬你架麻
有錢先還lor
所以唔洗驚
有得讀就讀左先

讀完書咪撚養佢。 同埋可以同校方申請資助，叫社工介入。千奇咪心軟， 佢不仁， 你不義。

有咩上黎呢到傾下計,下次發夢差你一個

我箍牙嗰邊好似請男護（旺中鄧幹耀牙科），有 需要就打去問下
tel 2385 6881
一個都不能少

有冇payme 幫得一餐得一餐

收錯風！唔係請男護
已pm樓主 大家唔好再打過去！！

加油！如有金錢需要我地盡幫（利申 學生，雖然錢唔多，但係會g持你）

休息下啦巴打
千其唔好做傻事

企左咁多個起前線，一定有大部分人都係有你既諗法，但唔可以咁快放棄，場抗爭未完，戶口見底，唔介意一班兄弟姊妹幫你籌款先，唔緊要

手足我想請人，傾下

唔好，攰就抖下，我打埋你個份

休息是為了走更長的路 留得青山在 那怕無柴燒 唔好死 一齊來 一齊走

等錢洗我地可以幫你
我地接濟你
要揾炒散揾工可以pm我
我都係學生 一直都有固定pt
都有翻下炒散 有需要我可以介紹你
攰既休息幾日再黎過
聽下歌 訓一餐食一餐好
一個都不能少呀巴打！！！

加油啊

有冇payme ar朋友

唔好走 大家係度 有咩事 留低tg 我相信有人會幫 唔好死

休息！
前線仲有手足頂住！
休息係為左行更遠嘅路！唔好自殺呀我地仲要睇住啲衰人一個個仆街！

至於屋企人呢 真係由得佢地啦
我深黃屋企兩老深藍
我都係靠同伴侶互相支持住先行到去今時今日
巴打真係架 要俾自己放鬆下
覺得無力大喊一場 再睇返我地互相勉勵嘅說話
暖一暖個心先啦

等你歸隊！

仲有好多同路人一齊互相支持住架
我知道你唔忍心掉低我地嘅

you are our hero

實有爸打幫你

香港唔可以少左你！ 你唔可以死！ 加油香港人！

唔值 呢個仆街政府唔值得我地為佢犧牲自己條命 所以千奇唔好咁做 大家齊上齊落

努力， 仲有好多同路人

一個都不能少 攰就抖下先 千祈唔好做傻事吖

留住有用既身軀 同佢慢慢玩呀 巴打

兄弟 出唔出黎食飯阿 我請

抖下啦
唔洗次次都仆出黎
要行得更遠就需要休息
有時頂唔順留係屋企做文宣/研究退路都幫到手
你唔開心主要係屋企人不可理喻姐
佢地發癲果陣你入房帶耳筒聽歌就得
回應佢地只會令自己更加唔開心

一個都不能少阿巴打

請你食飯啦 唔好食m記

同埋做下part time啦
好多都輕輕鬆鬆
夠搵餐食架啦

咁你唔掂記得出聲搵人幫手
唔好怕唔好意思！要記住 每一個都好重要！

搵到工未呀
一係你方便既話出黎陪我食飯啦 我都想有人陪我食個lunch/dinner

留名想請你食餐飯

你都係呀 方便既話一係出黎陪我食個飯啦

只po $70@hr 既工或60~65 長工時既工
蛇頭/請人既勿入
Just for 學生圍內傾下計加管理員篩選過既工

休息是為了走更長的路啊

休息下。唔好同屋企人硬碰。呢一段時間係好辛苦亦都令到人好灰，生於大時代，總會有難以避免嘅衝擊。你嘅勇氣同付出比大部份嘅我哋好多，你咁年輕已為公義行得咁前，到你出嚟做嘢嘅時候肯定大大有為。

要識得減壓，可以難過但唔好傷心，如果唔係會壞了神知。個天要落雨，邊個都檔唔到。我哋香港人好勁抽，而你並不孤獨，有需要時，開聲，大把人會幫你

我都好想死

頂住啊手足，我放夢都係企最前，我都覺得好攰，下次發夢仲需要你！一齊加油唔好做傻事!!

巴打我愛你
可唔可以同你做個朋友？
tg: itistoohot
我都好想揾人傾下計